依兩日大家輸緊幾多美金？

我星期一先買

仲要星期一最高位入

由高位唔見咗港幣三十萬 但仲有三十萬profit 墊底

你啲貨有排坐

正股驚閪
d call 就.... 唔想面對

高位入仲有咩好講

五位數字

用牛牛 抵輸啦

Call輸咗幾多

預一個月

勇士

舊經濟回歸就咩都冇

全tech cls

應該唔會嘅 科技日新月異

高位先買好波

一個月去得返你個位就好囉
我fatfat

15000美

你都買得幾準...個高位

全部最高咁濟

下下高j 幾多錢都唔夠輸啦

樓主係破頂派

所以話，韭菜真係生得好快，岩岩割完一批，另一批又準備可以割

科技真係唔撚驚，最多坐一年，中間有閒錢就溝貨，SH到最後一定贏

接受全倉科網

CALL輸9成啦
琴日反手買短期PUT執返d止血

突破追價派

咩jlaw咩突破pp

得番1成本金，點追

三千幾港紙左右

-2000

止蝕撚： 你點知 amazon nvda 唔會變匯豐？

賺一百美

一趺市就打個靚j 打一排自然會升返

輸緊幾千

唔見左$2000usd

同你差唔多本
輸左3000美金

你應該問贏咗幾多

買港股

清識野

數錢

咁你贏咗幾多？

1000都拎嚟講

3000

贏緊15%
成手舊經

用牛牛會比連登仔批鬥

美金呀 Ching

100 usd

原來我450放既tsla比樓主你接左,辛苦晒

正股驚閪

樓主表現真好

尋日輸 $900美金，不過仲賺緊 $5900 美金

兩日唔見左7千hkd

5000

笑撚死

2日跌左15％
all tech
fvrr pin sanp arkk

兩日輸左三成profit

晚晚都一千蚊咁輸

帳面來
全部股都係正數雙位數

+ 6000 USD，成倉舊經濟廢老股

抵L你死用支那牛牛

Nvidia 之前558一入就 跌到480又升到58x而家又跌
unity 119 而家跌到99
intel 46 而家45
典解我一買就要跌

尋晚入sqqq賺返晒

1000美金

AAL輸撚咗我1700

咁少就收返埋啦

1000美金都拎黎講

3000美金左右，個倉一半fvrr

三個月後你就算係低位入 睇你敢唔敢坐

唯有del apps唔睇

1200

你班友輸錢輸到上熱門

正股驚西
strong hold
tech will never die

無左一半。。。

profit 唔見咗一半

仲有錢贏緊

幾大個倉？

我又係星期一先買 琴晚放左

300 萬港紙左右

唔好放棄 中間會唔會再溝？

個波幅同我差唔多

連登班股神 個個都只有贏 無輸

我同你一樣高位入左亞馬遜
輸緊3000

去港股

我長坐幾年 跌深D 又會再溝

你幾多%cash我20%左右

呢2日唔係應該贏緊咩

WOW , 有GEO , 識貨

Tsla 447都買？

賺左d

10-20% 但我有其他資產可以慢慢轉入股票

如果科技股中短期跑輸幾個月

係加大幾年strong hold 倉好機會

我覺得科技股不會太差 始終疫情未過 不過唔會再有咁高估值

我tesla 454入
比你更頂 死唔死
好彩得一股

重倉BA、Singapore Airline

賺左半球

你好彩冇入zm

隻隻坐住每年20-40%盈利增長

有買貴 無買錯

下次試下買一股先，等佢跌完再all in

輕倉觀望大市

俾返啲錢我呀

NVDA依隻撚屌股黎
永遠升升完一排就一定落到500先肯再上

20萬美金本, 一日無咗18% 都幾傷

咁撚驚 咪撚玩股票啦

上星期五放哂 tech 股
之後all in 左 BA DAL CCL
幾時走好

印仔下次買之前講聲

D油升到好顛

Relate 唔到

想死

由高峰贏18%變左得番8% profile,今晚美納指再大跌市就玩撚完

帳面姐，扑暈自己，半年後醒返又一條好漢

用牛牛 抵你輸

完美演繹高位買入

贏緊1200鎂

近7日 淨係正股 no option

買蘋果call慘過食屎

前日入貨
比CS搞到我double buy咗

俾隻ACB搞到我輸突輸左7千幾蚊洗紙先斬倉

尋晚撈咗bynd 補返

唔玩喇 唔玩喇 比返d錢我算喇

Rip

抵你輸啦用支牛

一出疫苗即走哂科技股 反手入jpm 輸小好多

想熄app

但每晚都會開黎睇

tesla 479入
坐左幾個月了

7000 usd 啦我諗

自己唔睇圖，其實一望就知星期一會大跌

不過你買option都夠膽買咁多既

而家後悔了

見sp500 ixic升穿哂阻力位鬼知

股災

輸多你一倍

我覺得問題係ALL IN 高追

返工對沖啦

下面仲有張0.49

無限溝

就到期啦

輸10幾萬 不過止蝕真係好好 如果唔係輸更多諗住等升到頂再入貨set止蝕

搏一搏，單車變.....

舊經濟股對沖左

StrongHold驚閪

風控狀態 較安全

好撚多咩

銀行股應該賺緊喎 hsbc咁樣都回血升10%+

options 執少少

20k

用得牛牛 你估佢智商高咩

tsla浮沉咗咁耐
你星期一447都敢買?
400樓下先好入貨

Diu same

形容支那人緊係用返支那terms

+200%變+175%

今晚又升翻啦 驚閪咩

X3

仲有四成資金
應該買新經濟定舊經濟

即係至少有100k美金

個個買科技股 梗係啦

贏咗1皮幾鎂
申：221持有港巴，290時沽空美巴

呢d sh 實無死

SHOW OFF就躝開啦, 講緊輸錢呀
正一食屎狗 字都唔識睇

全倉ARK，跌廿萬，驚閪

輸到差啲暈撚左

買左大麻股 屌

個本幾大？

本金幾錢

伏中之伏

intel

約7萬hkd

因為跌既時候你唔敢買

acd?

？你問acb? 唔係呀冇入大麻

6號放Palantir 然後入咗spg+ccl
跟住就賺到fatfat

師兄用咩apps買

屌那星原來係牛 抵你輸

極光大麻害死幾多人

球幾，全正股

咁快gel頭

買咗啲咩

我反而呢兩日賺返上個禮拜輸個20%

睇得出你係個FOMO撚

有咩祕訣？

Pltr -> spg ccl

就係你搞到我unity咁樣

呢排大市升.....正常拉埋都唔會輸掛

一個月得唔得呀

我星期一先入貨
升浪食唔到
跌浪食哂全部咁濟

Tesla跌落300幾果陣，咪又係一個月唔洗上番450左右

希望你坐返啦

ching 計唔到咩

全倉科技股就會輸到仆街

二十萬hkd

其實買個陣點知會高j左？可能過幾日都升
只係無分注姐？

今朝盤後買左少少

最開頭入錢個本呀

有d接近歷史高位都唔叫高j?

差唔多 1.5M

家破人亡啦

都未入肉

隻牛

-600